典解波台甘多blue ball撚

睇見就煩

Yes 反玩具台la🤦‍♂️